你班肥婆唔好再自欺欺人話重骨架

肥，主要係你食多、訓多、懶得多，
啲肥婆成日話自己骨架大、喝水易肥，
真係人唔笑狗都吠。

人由全身有大約206塊骨頭組成，所有骨頭佔身體既重量為10~20%

骨頭佔你只不過最多20%，單單果20%你就話認命，放棄減肥？你唔係懶可以話你咩？

再講，歐洲、美洲既女性高又高過你，大又大過你，區區果150身高你個骨架可以重得去邊。好多外國既女性身高170、180、甚至190大有人在。

點解人地170cm、120lb，你就150cm、120kg呀？點解人地均勻發展，你就向橫發展呀？點解人地飲食文化周圍都係Pizza、Burger、Coca Cola，你就唔食 芥蘭、生菜、生果呀？

你唔好同我講話你骨骼密度高、骨頭大之類、就算矮過人都重過人，通通都係籍口！
論你骨頭再大、密度再高都好，都唔係你成為肥婆既主要原因。

因為世上重骨架既人只可以得佢一個有資格講……

無錯！就係盧根！全身骨骼經過改造，而身體係由超高密度既亞德曼金屬組成。

基本上狼人一過機場已經會俾成班機場特警圍住。你班肥婆如果個骨架真係由亞德曼金屬組成。我真係開心都嚟唔切呀！立即打俾X教授同佢講揾到大批變種人，叫盧根唔洗擔心同失望，因為佢喺香港有好多個女呀！

推俾班Xmen睇

又有數據支持又有狼人
高汁

高汁

對唔住我會努力減肥

肥婆唔係最重要 最重要係減走自欺欺人既態度

禾喜歡

禾你老母

狙擊肥婆 人人有責

推

啱 重同肥係2回事

Agger

你做sales 要推狼人骨架賣？

Btw 笑咗

lm

啲肥婆唔好再咁多籍口 跑步now!

睇到狼人嗰到笑死我

D肥婆真係諗起都想嘔
依家愈黎愈多擺明係肥西又喺到打飛機話自己係有肉地

最僧就係成200磅既肥婆都好意思話自己微胖
成日話唔介意肥 俾人講兩句又黑面

高質post

成30歲仲baby fat